{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 돌코롬풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加人数を含む場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 同様に、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 最後に駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数を含む場合は、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "最後に駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 623
    }
}